cu/ust畢業讀hku咩master洗底好?

真係要洗底？！

Ust MFin/MBA/EMBA

UST - NYU Global Finance